(甜故) 師生戀？

第一次出文 文筆唔好請見諒

呀sir：「你要真係睇先得架，我下星期會問你架」
我接住佢遞比我嗰疊溫習材料
我：「得喇！我都唔想比人鬧」
呀sir：「你班主任都係想你攞好成績，miss佢緊張你姐，你下年就考dse，唔係得返好多時間準備」
我：「佢成日搵野黎鬧，依家仲罰我日日放學要溫到6點先走得，如果唔係我都唔洗咁晏搵你啦！」
呀sir：「哈哈！你抵死啦，啱啱個考試考得咁差，我嗰科仲要得十幾分，我都未試改咁低分嘅卷！」
我：「又窒我！」我打咗佢一下
佢笑住縮一縮，然後佢行出去開門
「咦開唔到？...」佢喃喃自語道
我伸個頭埋去睇下：「做咩？」
佢r頭諗咗一諗：「死火！唔記得資料室道門係自動反鎖」
我：「下？」
佢行返入去資料室打內線電話但係響咗好耐都冇人聽
我：「唔係收咗工掛」
佢：「係都唔定。。我打比其他老師先」
佢拎手機出黎㩒，但係收唔到訊號。
佢：「喂你部手機收唔收到？」
我：「我冇帶呀」
起冇辨法之下最後同意等校工巡經先求救。
資料室有枱，但冇櫈 張枱擺滿box file，我地唯有坐地下，並肩咁一齊坐
佢：「教咗咁多年書都未試過咁樣，你睇下我又比你害！」
佢指嘅又 係我上年打班際藍球交波失手射中佢
我笑咗：「上次嗰球你接住咗架 都冇事！」
佢搖頭：「唉！我都教咗你3年，我對你咁好 雖然上年冇教你姐，你就即刻搵波扔我」
我傻笑望佢「我夠對你好咯」我心裏面講
然後我屈膝抱腳合埋眼想抖下

過咗唔知幾耐，我醒咗 見到原來佢都瞓咗，我就移近d 望下佢，我個心卜卜跳。
佢30尾 但就咁睇真係唔覺，未試過同佢咁近距離 連佢呼吸聲都聽到，我feel到個心跳得好快 所以我坐返好 想快d平復返自己
然後佢醒咗：「你塊面做乜咁紅？」
我：「好焗呀呢度！」

之後我地傾咗好多野，我屋企至到佢以前讀書嘅事，乜都傾。
講緊野嘅時候我地會對望到，我好中意呢種感覺。
講到中學生拍拖
佢話其實中學拍下拖都好，出到社會仲多壞人
「你係咪同格黎班允行一齊？」
我：「痴線！佢追我咋 我都唔係中意佢」
佢：「係咩 佢幾好呀幾乖仔 咦咁你即係有心上人？」
我笑住打佢：「你理得我姐！」
佢笑咗：「講黎聽下等我比下意見」
我面都紅哂：「你好煩呀 你唔好理啦」
佢：「咩唔理呀 我都擔心你架嘛」
我睥佢：「超 你想食花生咋嘛」
佢望住我：「我唔係 我真係擔心」

我地對望咗幾秒，我擰轉頭想逃避佢眼神，佢隻手擰返我個頭過黎，然後佢錫我。
佢手放起我腰部，我地好溫柔咁kiss咗一陣，我攬實佢起佢耳邊講：「淨係今晚，好唔好？」
我冇等佢答我，我示意佢企起身 然後我想除咗佢條褲，我摸住佢嘅丁丁
佢冇諗過我會咁做，我：「我想試下」
然後我幫佢含，我係睇av學，我係第一次。
我一路含 條脷再起佢龜頭打圈
呀sir：「啊。。」我用盡所學嘅又含又奶又啜到佢硬咗，佢就抱我去櫃嗰邊坐，我M字腳咁對住佢，佢1隻手伸到我校裙下面，1隻手摸住我塊面同我舌吻
可能係同呀sir扑，仲要係學校嘅關係，我一早已經濕哂好想要，佢隻手一摸：「你個衰妹咁快就濕哂」佢一路摸我妹妹 我捉住佢另一隻手放上我對波上面隔住條裙搓柔，我忍唔住呻吟：「嗯。。阿。。。呀sir。。我好想你。。破我處阿。 。」
佢除咗我條底底，我下面已經濕透，佢望住我笑咗一笑，然後奶我下面，我敏感到叫咗出黎「嗯。。啊。。。」
之後佢將張枱啲野推哂埋牆邊，再抱我上張枱到，佢將佢硬如鐵嘅巨龍起我洞口上下摩擦，我「嗯。。。」
佢：「我怕你第一次會好痛」但我話冇問題，然後佢就插咗入黎，真係好痛，痛到我標眼水，呀sir就住我細細力，我慢慢適應咗之後先享受到做愛嘅快感，我「大力d阿。。。呀sir你好大。。阿。。」佢：「你好緊。。」我：「阿。。你大力d插死我啦。。阿。。。」

有冇人睇

有人睇嘅話麻煩留一留言話我知 我先再打

有睇

多謝 咁我繼續打先

「啪啪啪啪」嘅聲充斥住起學校嘅呢間房入面，呀sir屌我嘅力度亦令張沉重嘅長枱不斷撞埋牆，發出微細嘅隆隆聲。
佢除咗我校裙拉鍊，拉低咗我條裙，露咗我白色bra出黎，佢除咗我bra扣，我雙乳即時表露無遺，我身材唔算差，胸部都有c cup，呀sir見到我扯行lin旗，佢奶我lin頭。我：「嗯。。阿。。。我仲想要。。。」
然後佢坐上枱，我騎上去un，呢個體位頂得好入，我叫得更厲害，呀sir怕我仲會痛，但我更加想佢舒服，我un緊嘅時候，我雙乳亦隨住我嘅叫聲任意擺動，加上呀sir雙手揸住我屎忽搓柔，我好享受成個人都屬於咗佢嘅感覺，佢微微發出「阿。。阿。。」嘅呻吟聲係我呢世人最愛聽到嘅聲音。
我一邊un一邊前後擺動，好快就要高潮「我。。唔。。得喇。。」
呀sir就反轉我個身將我扒起枱，吉高我屎忽再捉住我雙乳衝刺，然後佢射起我胸上。
我地都好攰，休息喘氣，佢拎咗紙巾幫我抹返d精液，因為佢輕輕咁用紙巾抹，而我胸部仲係好敏感，佢抹完後我捉住佢雙手搓我對波，我伸脷同佢打茄輪，之後再扑咗一鑊先著返衫。

出住咁多先 之後再出

推

Pish

fake?

故 你有冇興趣睇落去 因為我諗住長篇連載 但好似冇人睇 費事打埋佢

正皮！

文

先LM

打多d再一次過出

會唔會太快就入正題 無乜鋪排喎師兄

因為呢度未算正題 我其實主要想講多d之後嘅事 允行同女主同呀sir 呀sir自己嘅家庭 同畢業之後嘅事 不過我講得太快 sorry

LM

女主會唔會叫一心？

本來未諗名 咁就叫一心啦

想問下大家意見(第一次寫文唔好意思 )
呀sir姓咩同埋佢教咩科好？

Lm

中文啊sir 啦 教中文d 啊sir好識氹人

扑野位唔夠栩栩如生同細膩

好

push

我有睇

有睇here
雖然唔太真實 但有故睇就得嫁啦

分好D間隔得唔得

我地著返衫嘅時候氣氛有d尷尬，雖然啱啱所發生嘅一切我心裏其實感到好滿足，但係一方面我好緊張 而且好擔心之後嘅日子點面對，我亦唔想佢因爲我地今晚嘅事有咩後果，可能佢依家良心責備緊今夜咁衝動嘅自己，不過講真 我清楚知道只有一個方法可以圓咗呢件事，周sir可能見我冇出聲，佢摸一摸我個頭，好似安慰緊我咁，我諗佢呢一刻都係同我諗緊同樣嘅野，但佢係一個思想比我成熟好多嘅成年男人，好想問佢依家個心諗緊咩
佢去咗執返好張枱嘅野
「一心呀」佢開口
我：「嗯？」
周sir：「其實。。」
「唔好講落去」我即刻打斷佢
「我知你想講咩 我明白架喇 你唔好講 我地出咗呢道房門之後 就當乜野都冇發生過 好唔好？」我道出唯一嘅解決方法
周sir望住我：「我好內疚」
我聽完個人恍惚怔住了
佢續道：「今晚係我太衝動，我同你唔應該。。。」
「咔嚓！」一聲，嚇到我彈起咗 周sir都望住道門嘅方向
有位校工打開咗道門行入黎，佢見到我地佢都好驚訝
佢望向周sir：「哎呀乜周sir你咁夜仲未走呀？」再望向我
周sir：「哦 係呀呢個同學囉 考試成績太差咪幫佢搵d資料比佢溫習囉」
校工華叔：「咁好呀！哈哈！一到呢個鐘數我就巡樓架喇 唔阻你地喇！」
周sir：「我地其實都走架喇」
我孭埋書包就跟住佢地行出去
「下！咁依家即係點呀？」我心諗
因為華叔同周sir去教員室開門，我又唔應該跟住去，落到1樓嘅時候
我：「咁我走先喇」
華叔同我揮手
周sir：「拜拜。。」
佢有d吞吐
我本來想起附近等佢，但我自己都想靜下所以我衝咗返屋企。

我拿拿林沖完涼就攤起床，腦海好不由自主咁一直浮現頭先同周sir扑野嘅畫面，我同佢嘅熱吻，我幫佢含嘅時候佢好享受嘅表情，佢奶我下面時望住我嘅眼神，佢陽具進入我身體時嘅每一下抽插。。我都好回味 加上因爲我第一次做愛嘅對象係周sir 佢破咗我處 佢係第一個品嚐我肉體嘅男人 我不禁有d興奮
「嗯。。」我一邊回想 一邊用手指按摩陰部
「周sir阿。。嗯。。」我拎出收埋起床頭櫃嘅假陽具 放起我嘅洞口邊摩擦 而另一隻手就由我嘅腰部開始向上摸 到達我敏感嘅胸部後停低搓柔 我將假陽具慢慢插入陰道 由淺到深地抽插
「嗯。。周sir。。」我呻吟著
「大力d阿。。。」
「周sir阿。。阿。。。」
我左手大力搓住自己對波 右手加速抽插
「嗯。。周sir阿。。嗯。。。」
我全身震一震之後 攤軟起張床度
「真係好想再比你扑」我望住天花板講

想我點樣改善 真心問

起度想多謝有睇嘅人先 我係新手第一次寫 我大綱已經有但係冇乜時間打 所以可能會出得比較唔定時 希望你地會睇哂佢啦

段與段之間隔多行，分清D
姐係咁
zzzzz。

xxxxxxxx。

有d急進

ok

我攤咗起到發呆 唔知係咪因為高潮完，我進入咗聖人模式。

我聽日見到佢應該點算？

我應該扮冇野？

我應該點面對佢？？？

佢係咪都中意我？

我好驚佢會當冇事發生。。

。。。

我諗咗好多可能性，但係能夠解答我嘅就只有佢，到底聽日會點？

第2日

入到學校我都仲沉思緊，我好緊張好亂，到底今日會點過？

「喂陳一心！」突有人一野拍落我書包，嚇到我個心離一離！一望過去原來係林允行，我反咗一下白眼。

我：「點呀晨早流流 差d比你嚇死喇！」

佢：「就係見你呆下呆下先要嚇醒你呀嘛！」

佢見我嚇親仲要咁得戚！我同林允行同社兼同班2年(我地係佢中三留班嗰年識)，今年大家唔同班但仍舊熟絡，我地嘅相處方式係窒黎窒去，打打鬧鬧咁。同班嗰2年我地好多計傾但未至於咩都會講嗰種，我知佢食過學校起碼5個女仔，高form同低form都有，佢溝女好有一手，又成日毛手毛腳，但係d女仔又受落，可能因為佢靚仔掛。

我再反多次白眼：「醒哂喇！」

佢笑咗笑 終於入正題：「借數學簿黎抄丫我今日要交但未做 3A呀 你地班做咗未？」

我一路行一路摷書包拎比佢：「做咗十世喇 柒頭」

佢揑一揑我塊面：「好抵錫呀你！」

我推開佢隻手：「想死呀？」

佢比我撥冷水後扁咀望住我，然後我離遠見到佢班fd，3個都係留級同我同班。

「呀嫂早晨呀！」佢地叫囂道。

又嗌我呀嫂，冇佢地咁好氣

「佢地嗌你呀 」我擰轉頭同林允行講，之後就自己走上課室。

返到課室我扒咗起枱面，過埋小息先中文堂，周sir依家起學校邊到呢，好想見到佢。。。

冇人睇

心不在焉咁過咗頭幾節課之後就到小息，我嘅坐位係起課室最後排角落位 窗旁邊，我托住頭望出窗發呆。。。心裡又亂又期待

「陳一心！」突然有人坐咗起我前面個位，又係林允行

「你條廢柴錯哂咁濟又唔改正，我抄條鐵呀？」佢比返本簿我

我：「是但啦！就算比你功課啱哂最後考試咪又係肥佬」窒人嘅說話，我唔洗用腦都可以隨便講出口。

因為我冇講錯所以佢駁唔到，佢笑住話返我：「屌你丫」

然後打鐘佢就返自己課室，大家都執拾緊枱面嘅野，拎咗中文書出黎，班𥚃只有我一個因為呢堂中文課而感到有d不安。。終於，周sir入咗黎。

等咗咁耐終於見到佢，我嘅目光一直望住佢，但係佢冇望過我呢個方向。

「起立！」班長叫道

我都企咗起身

「各位同學早晨」

「周老師早晨」

同平時一樣。

坐低後，周sir叫我地掀開書第x課嘅課文，然後開始講書，有d同學傾計，佢就叫佢地企起身將佢地嘅對話內容講一次比全班聽，有同學唔識做課後練習，佢就行埋去教佢。

同平時一樣。

但佢冇望過我呢邊。。我感到有d失落 點解？佢同我明明尋晚做完咁親密嘅事，今日當冇事發生？我到底係d咩？？我越諗 心𥚃越唔好受，我冇再望佢，自己做課後練習。

多謝你入黎

好不容易 落堂嘅鐘聲終於響起，結束呢2節中文堂，敬禮後佢就走咗。

其他同學陸陸續續出課室去食lunch

「終於放飯！我地今日食咩好呀？」呀愉一邊照鏡一邊撥pat陰。

「我想食譚仔！」呀婷攝高緊自己條裙說道。

我：「好呀」我冇意見，我依家乜都唔想諗

起操場行緊出學校嘅途中，佢地2個起到細聲講大聲笑，我冇乜點聽，因為我見到周sir同其他呀sir起校門嗰邊行緊出去，而佢同緊身邊幾個女學生講野，我看在眼內 心中不是味兒。

起譚仔坐低後，呀婷同呀愉就繼續頭先嘅話題

婷：「咁呀輝仲有冇搵你呀？」

愉：「有呀 但我block咗佢喇 費事依家條仔見到」

婷：「呀輝咁靚仔你都飛咗佢 真係嘥哂！」

愉笑瞇瞇說：「比你啦不如 佢好大食架 你同佢一定啱key 」

婷聽到好雀躍：「咁正？快d比佢電話我等我溝佢先！」佢地拎住手機互相交換情報

比著平時我一定加埋把口，但今日真係冇心情。

「呀心阿 陳倩婷原來ig收埋咗好多隔黎男校嘅靚仔唔出聲呀！」呀愉一邊講一邊scan呀婷嘅電話。

我隨口嗡：「喂share d 出黎益下街坊好喎！」

呀愉就用呀婷部手機sd咗啲ig出黎，我手機亦不斷響通知。

呀婷想搶返手機，但呀愉就吱佢條腰，佢地搶黎搶去好似小學雞，我忍唔住笑佢地。

食完就返學校，下晝嘅堂我都係專心唔到 扒咗枱到，但我唔係瞓緊教，而係諗緊周sir。頭先lunch見到佢同其他女同學一齊，我不禁有一點妒忌。。忽然，有個念頭起腦𥚃閃過，周sir其實除咗我之外 同其他女學生有冇扑過野？？唔通因為咁所以佢唔當我係一回事？所以佢今日完全可以當冇事發生？佢只係一個想食女學生嘅衰人？

唔會嘅。。周sir唔係d咁嘅人，佢教咗我咁多年，佢好幫我 對我好好 好錫我，同其他學生關係亦好似朋友咁，成日鼓勵我地 唔會罰我地，我一定係諗多咗，而且諗深一層，其實我到底想佢點？唔通想佢上緊堂嘅時候走埋黎講尋晚嘅事咩。。我理智d咁諗

放學後，我留起課室留堂，我望一望個鐘，依家先3點半，仲要捱多2個半鐘。

《 你緊緊的抱著我，沒有說你愛我 》

Push push

g持

lm

出得咁慢 頂唔順啊樓主

多謝

依家出

我拎咗本手冊出黎睇下有咩功課，然後就攞咗通識出黎做。通識呢科要邊寫邊諗，又要多角度思考，又要表達清晰，所以我好專心咁做功課，冇留意到有人行咗入黎。

「吱—嘭」本來靜悄悄嘅課室忽然有一聲細小嘅閂門聲，我即刻望過去門口，只見周sir企咗起度望住我，佢按下門鎖，門隨即鎖上。

「周sir。。？」我脫口而出說道。

呢位不速之客嘅出現令我心跳加速，我呆咗望住佢，唔知比咩反應。。

周sir行咗過黎我格黎個位坐低

「一心呀」佢終於開口同我講野

「尋晚係我太衝動，我都唔知點解我尋晚會。。。真係我做錯咗，你可唔可以原諒我？」佢好認真咁講。

佢係咪以為我會嬲佢？哈哈，我心裏暗自竊喜「你仲有冇同其他學生做過？」我乘勢問道。

「冇 尋晚同你係第一次」周sir說。

我拉埋張櫈凑近周sir，我望住佢雙眼：「你可唔可以 以後都只同我一個做？」

周sir可能冇諗過我忽然會咁主動，佢退後咗個身：「一心，我係老師 你係我學生，我地保持返距離，唔可以再越界喇，咁樣真係唔得，而且比人發現嘅話後果會好嚴重，我都唔想你比人講閒話」

我估唔到周sir會拒絕我嘅要求，但我唔想咁輕易放佢走，我起身跨坐起佢大脾上。

周sir作出輕微嘅反抗，佢想拉返我起身但我唔肯。

「我唔怕阿！我地小心d唔好比人知咪得囉！」我向佢扭計

我地下體緊貼住，我開始唔安份咁郁

周sir：「你起身先啦 會比人見到架」

我地起課室後排位置而且佢鎖咗門，其實唔會有人見到

「咁咪好刺激囉 周sir」我好挑逗咁講

我扭動腰部，下體不斷與周sir褲襠磨擦，我將上身壓向前攬住佢個頭，佢個頭啱啱好貼落我心口，隨著我每一下扭動，我胸部亦不斷壓向佢面部，請佢食波餅。

佢口𥚃說不，身體卻很誠實，好快我就feel到有野頂住我下面。

「嗯。。周sir阿 你細佬頂住我喇。。」

周sir聽到我嘅淫語，佢終於忍唔住，佢叫我起身並示意我跪低。

我跪起佢2腿之間，解開佢條褲，將佢嘅陽具掏出，我好淫咁一邊望住周sir，一邊奶佢嘅jj，然後將佢放入我口腔裏面。我由慢至快咁含，再奶下佢袋底，吸啜佢2個蛋蛋。我含緊嘅時候，周sir亦輕撫我個頭，並發出低沉嘅呻吟聲。

周sir好似就黎頂唔住：「陳一心。。估唔到你咁淫。。」

之後佢按住我個頭，下身加速屌我個口，個感覺好辛苦同好想嘔，因為佢好大我有d哽親，而且嗰種感覺好似有d虐我咁，不過我好享受比佢咁做，唔通我係m底？

然後一陣暖流起我口𥚃面溢出，我比周sir口爆咗。佢拔出佢嘅陽具，我口入面全部都係周sir嘅精液，滑潺潺咁 好腥，但係我將全部吞哂落肚，有種比周sir征服咗我身體嘅感覺。

正

周sir起身著返條褲，然後佢幫我抹走嘴角殘餘嘅精液，我地四目交投，佢隻手由本來放起我膊頭，一直掃落我背脊，我條腰，跟住佢一野揸落我屎忽度。

我有d怕羞咁dup低頭：「嗯。。周sir。。」

然後佢一隻手攬住我條腰，推我埋牆，我地熱吻起黎，另一隻手就開始攻我下體，佢拉高我條裙，我下面已經好濕，底底濕咗一大片，佢將我底底拉埋一邊然後捽我豆豆。

「阿。。阿。。」我微微發出呻吟聲

周sir再摸落我洞口位置，佢用手指起我洞口外來回磨咗幾下，再比我睇。

周sir：「你睇下你幾淫幾多水」

佢嘅手指上佈滿我嘅西水，然後佢將手指塞入我口𥚃面

「同我奶乾淨佢」周sir命令我

聽到佢用命令我嘅口吻，我有點興奮。。我落力地吸啜周sir嘅手指。周sir就一邊拉低我校裙拉鍊，除咗我個bra，但冇除裙。

佢隔住我條校裙搓我雙乳，其間不停玩弄我嘅乳頭，直到我敏感嘅乳頭硬到凸起，起校裙內若隱若現，佢就伸脷隔住我校裙舔我硬起嘅乳頭。

我：「阿。。唔好阿。。」

真係好high。。我身體已經不由自主咁不停扭動。

周sir嘅手亦開始伸到我裙下，佢撫摸我陰部，因為我已經濕到出哂水，周sir嘅手指已經可以直接滑入去，佢伸完1隻入去再伸第2隻，時快時慢咁指插我陰部，搞到我就黎爽死。。

佢上下夾攻，我招架不住，我捉緊周sir嘅手臂不斷呻吟：「好舒服阿。。。周sir。。點解你搞到人咁舒服架。。阿。。」 「阿。。我想你大大力屌我阿。。快d阿。。」「嗯。。我唔得喇。。！」

我全身一震，攤軟伏起周sir度。

「我真係。。好中意你。。」我起周sir耳邊一邊喘息一邊說道，周sir佢亦都輕輕攬住我。

然後我地開始整理返衣物，我條白色嘅校裙起2粒乳頭位置仲係濕濕地，呈半透明。

周sir亦留意到：「你著件冷衫遮住呀 費事比其他人睇蝕哂」

我：「咁係咪只可以比你一個睇？」

周sir：「緊係，如果唔係下次唔餵飽你」

我甜絲絲咁笑著點頭

之後佢就落返教員室，我都聽佢講著住件冷衫，繼續做功課。

雖然有d過火
但繼續追

多謝支持

更新得快啲就好

好慢啊樓主

處黎講會唔會太主動

未完 不定時更新

終於到6點，我執埋d野就準時走人。當我撘緊巴士返屋企嘅途中，我望出車窗睇下風景，咁啱比我見到林允行經過，佢格黎仲拖住一個都係著住我地校服嘅女仔，個女仔幾靚女，我認得佢好似係高我1 form。

「又一個無知少女 希望佢以後會帶眼識人啦。」我心𥚃感嘆道

返到屋企呀媽未返，呀爸成陣酒氣，又飲醉酒瞓緊覺，我就去呀哥房。

我：「我返黎喇」

呀哥大我8年，我地關係好好，我好多野都會同佢講，有野唔識都會問佢，佢都會比d好實際嘅意見我，雖然佢有時都蝦我，但佢好快就會讓返我同氹返我開心，可能因為我年紀細佢咁多，所以佢真係好呵護我。

呀哥佢由細到大讀書同運動都好叻，讀嘅都係傳統名校，佢嗰陣起學校入面好出名，每次比賽都有好多同學去支持佢。

佢原來起房執緊野，佢答道：「今晚冇飯食呀，你肚餓未？我煮d野比你食？」

我：「我未餓。。你做咩執返d野出黎嘅？」

哥：「Zoe話好想睇我以前嘅讀書嗰陣嘅野，咪搵d出黎囉」

我：「哦。。」

Zoe係呀哥嘅女朋友，其實佢地最終都起埋一齊我都好感動，因為Zoe係呀哥第一個女朋友，呀哥以前都拍過2次，不過都係男性，而且都係悲劇收場，2次都係因為另一方嘅屋企非常反對同性戀。

而佢地段感情係Zoe做主動先，Zoe初頭識呀哥嘅時候未知佢係同性戀，之後佢同呀哥表白，呀哥拒絕咗，因為佢搞唔清楚自己到底係咪中意Zoe，同埋佢同Zoe坦白咗佢嘅過去，Zoe一開始都有d驚訝，但係佢之後都接受咗，繼續中意呀哥，呀哥最後都衝破自己心理關口，同咗Zoe一齊。

我拎起呀哥張班相黎睇，佢讀男校，全班都係同性，我覺得咁樣返學真係會好悶。。然後我見到呀哥書枱有個相架擺住佢同Zoe嘅合照，笑得好燦爛好幸福。。我都想有一張咁樣嘅相。

之後我食咗d野就沖涼返入房，我百無聊賴又攤咗起張床度諗下野，原來中意一個人會想知佢所有嘅野同會接受佢嘅過去，我腦𥚃面唔知點解一直重覆呢句說話。

諗諗下我醒起今日見到林允行原來已經有新女朋友但冇話我知，fd都唔講，諗起就有d嬲佢。

第二日返到學校就上課室擺低書包，然後過隔黎班房搵林允行。

我去到隔黎班房，嗌咗林允行出黎。

林允行衰衰格格咁行出黎：「好少有喎 搵我做咩？」

我睥佢：「你個衰仔有新女朋友唔出聲！尋日我見到你同高form個靚女一齊」

佢笑咗：「哈！你又知嘅！做咩呀 呷醋呀你？」因為佢高，佢踎一踎低望住我對眼問我。

我撥開佢個頭：「呷你老鼠呀 我係炆你fd都唔講咋！」

佢企返直個人：「啱啱一齊咗冇耐咋嘛，追你咁耐又唔受溝，咪追下其他人 點知佢咁快落撘 」

我反佢白眼表示唔想知，然後就返去自己課室。

佢見我講講下自己走咗，起後面嗌住我：「喂做咩呀？你嬲咩姐喂！。。。」

我點解會嬲？我係嬲佢冇講我知？嬲佢有新女朋友？嬲佢咁快中意第2個？我都唔知！

返到課室都打鐘，班主任節過咗之後就中文堂。

周sir甫入課室，我就同佢對上眼，我托住頭好甜絲絲咁笑咗。之後開始上堂，教緊乜我其實都冇乜點入腦，因為我淨係掛住望住周sir。

佢企起我嗰行嘅前面位置，我忽然有個好曳嘅念頭。我將校裙越縮越短，因為書包掛起枱側邊，所以其他同學唔會見到，但周sir企嘅位置就睇得一清二楚。

佢教緊書嘅時候擰過黎都見到，我呢個時候已經露咗成個大脾出黎，而且我冇合埋雙腳坐，佢應該睇到哂我露底。我見佢望過黎，我起度偷笑，佢都係，之後佢望返第2度講書，我就拉返好條裙。

之後落堂就放小息，周sir就執埋d野走，我就出埋去搵佢。

我：「周sir！張工作紙我唔識做呀」

佢擰過黎笑說：「邊張呀？」

因為其實冇派過工作紙，我係想搵佢傾計

我上身壓向佢手臂，起佢耳邊講：「今日星期五，聽日同後日都見唔到你喇」

佢起返我耳邊講：「你想嘅話聽日都可以見」

我聽後個心卜卜跳望住佢，點知呢個時候隔黎班都落堂d人湧出黎，周sir就用返正常聲線說：「咁放學再講啦！」

哈哈，然後我都返課室，咁樣真係好sweet，雖然大家都知道唔可以last到好耐，但呢一刻我真係好嚮往呢段關係。

新讀者留名追故 好少睇女做主角嘅甜故
感覺好正 如果甜位寫得更詳細就更好
有無角色示意圖？

暫時未搵到有相似嘅圖 我搵到貼

樓主可以參考下d av 女優 實有個啱做女主角嘅image

出文未呀 真係當人狗咁撚

文呢

文呢屌你
Btw有無類似題材既av J下